有親戚講：「美心太子女係藍所以罷食，咁你屋企人係藍你咪要自殺？」點駁好

親戚全部都係藍屍，呀爸呀媽又係
拜年個時無啦啦講我地罷食美心係因為佢地太子女係藍，又話美心唔係好中資，唔明罷食原因
咁我咪話美心又冇出聲屌個太子女
佢就話人地一早已經講明依個太子女唔會直接管理美心集團，又問返我有冇登報斷絕同屋企人關係
我話冇，佢就話我咁我有咩資格罷食美心
呀爸呀媽聽到都仲幫埋佢口，我真係谷住谷住但又真係諗唔到點駁

父母我冇得揀 但食飯大把選擇

話撚知佢 完

搬出去

幫緊老豆老母積福咋
無兒無女繼續藍落去小心收尾果幾年呀

罷食係唔支持佢姐
自殺係咩邏輯?

殺左你先

關你撚事

你父母有冇開聲話要放棄你

脫離關係咪得囉 ，值唔值得為藍絲自殺

我唔殺你咪婦人之仁囉
仲唔多謝我？ （同冇logic既人唔識講logic
又或者話美心太子女係社會上有影響力，你草民一個我彩你都費事啦

反問返佢智商有無20

你話好提議，過一排就同你班藍絲斷絕關係

我罷食咪罷食 關你咩事 我洗錢要你地管？

點解唔係問 點解唔殺佢

答: 屋企人係藍，自殺前第一個殺你先

同佢講冇人幫你執骨啊傻閪

問返佢係咪罷食緊黃店，如果係，仔女或親戚係黃會又唔會自殺？咁on9嘅問題都問得出，藍絲果然係冇腦。

秒
此po已完

係唔同佢地講嘢

問下佢伍太子女係咪佢老母

我聽到都一樣好嬲，但唔通咁樣同親戚講咩已經冇收佢利是比佢鬧唔吉利
但係如果想理性反駁，應該用咩理由好

美心餅店唔肯在旦糕寫光復香港。
美心太子女同你冇親人關係，點同家人咁計？

食客關係
同
親人關係
可以類比？

罷食係想殺咗美心
屋企人係藍絲係應該唔俾飯佢食餓撚死佢

罷食係我要佢滅亡
咁點解藍絲父母係要我自殺？
再講罷食我令佢無錢賺 唔係要攞左伍淑清條命
錢同人命喎呀姨

我屋企人係藍我唔比家用even屌柒佢地，咁美心太子女係藍佢成家族咪要自殺？

下次直接講:
咁撚鍾意問點解唔自己用腦諗下?
你個腦裝屎架?係咪我講你就信先

屌你我罷食美心根本唔係佢係唔撚係藍

佢發表啲咩言論呀
佢話要放棄兩代年輕人
呢個先係我罷食既原因喎屌你

夠膽同中共講

係要佢死唔係要我死
完

使乜咁認真藍絲無腦架

咪叫佢地自殺囉, 基本啦下話

馬上屌佢老母

美心係藍咪罷食，父母係藍咪唔畀家用
關自殺乜事？

同佢講，罷美心係唔俾錢佢賺，如果我罷你，唔係自殺，而係罷俾家用，你真係OK, 咁我咪罷囉

祝佢肺炎死全家，完

屋企人藍我咪唔俾家用囉，關我條命撚事啊

點解要我自殺點解唔係啲仆街藍屍自己自殺

同佢講咁你都係想死啫
然後行入廚房

自殺個logic即係見到藍餐廳就絕食
罷食個logic係唔同藍絲做朋友

極其量都係唔食屋企野姐，點解會聯繫到佢自殺？

謀殺/ 聽日登報

其實我都唔明不過呢到連登

父母你有得揀？我同父母有親

而家同美心有親咩？我點解冇權選擇食咩？

樓主智商有幾多？

父母藍絲我將會停家用。。。
到時可能係你父母叫個親戚收聲

推佢落街

第1個回覆咪秒撚左囉
扮盲呀？
咪撚再推呀

就係因為知道生命同自由一樣咁珍貴，所以黃會更加珍惜同悍衛依兩樣野

反之藍係唔係會去舉報個仔女，當無生過？

講得咁涼薄，無人想認你做親戚，叫佢自殺死左去算把喇。偷換概念都要有個普，唔通人一藍，腦就殘。

岩 無人話要做低美心太子女 只係經濟制裁佢
藍絲父母？ 經濟制裁囉 反正咁中意養兒防老
睇下收尾幾年會點

轉身, 打開個窗, jump

Jesus said,
Repent your sins and ask for forgiveness.

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

Uber Ultravision Gas Goggle

熱門牌子眼罩比人掃左好多，最近有手足推介依款uvex 眼罩。
第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
WARS 嘅傳染性係SARS 嘅一倍以上！！！！）

人類須要為自己言論負責任
美心d 股東自然會懲罰佢

你唔罷食=ok佢言論
而且佢會無任何懲罰

有咩資格罷食？
而家強制性付費比美心？
調番轉問，你親戚都應該因為樓主係黃而自殺

有得揀同冇得揀

唔洗自殺 不過會唔交家用

屌鳩佢九唔搭八咪算
啲藍絲成日求其問啲on9問題你又要咁認真諗

你未問下佢美心出黎澄自己非藍未囉，太子女唔係重點，佢點對待太子女言論先係重點

秒問秒答
同埋係都殺左父母，而唔係自殺 logic error

問題本身就有問題
唔好比藍屍d邏輯lead住自己

跟番logic得唔俾家用呢個答案，其實唔洗鳩答都秒殺佢

罷比家用

罷食點解會去到自殺 ?

佢有冇帶口罩 比張真正中國人唔洗帶口罩圖比佢

如果殺人唔洗坐監
第一時間殺撚左佢

到今日都仲要開呢啲垃圾post

下 咩邏輯
因為罷食藍店所以要自殺？

叫佢自己諗下自己up mut9 先啦

同埋生仔係佢哋決定架喎
係都佢自刎先啦

仲上黎問條撚咩
你都柒哂啦
谷住度氣谷成年啦

我教你駁，屋企人係藍有我係黃，對佢地嚟講係最大嘅報復，父母係藍生啲仔女係黃，仲慘過死，佢地已經得到咗懲罰

點解你成日都想攞人命？另外親戚藍係應該殺咗佢，唔係自殺

冇必要答佢囉

你老母生你出嚟都冇問過你 你冇得揀 餐廳你可以揀
仲有罷食同自殺 又係對等既比喻?
佢成個比喻根本完全唔岩
有骨氣就whatsapp返佢講呢啲再屌佢老母再block佢
乜都順氣返

咁都唔識駁，你都係自行了斷啦，問問問

秒左

新年流流我就講罷食唔支持,你就講自殺

唔計太子女出黎講既野
美心旗下所有餅店都唔肯O係蛋糕到寫
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可 等字眼
話佢係藍店應該冇問題吧

咁依家罷食藍店, 仲要有特別O既理由?

簽衰仔紙

簽左約要幫襯美心

牙叔d錢想點洗關你撚事咩
完

你老母無得揀，生你出嚟就要孝順 ，但都因為係老母屌到佢化同慢慢講比佢知

美心咁撚高調賣港，我唔食都關你事？

你同你親戚講
如果一家係藍教出嚟果個竟然係黃
老豆老母唔自殺點對得住偉大嘅祖國

樓豬廢到

x4

黃店咁多間
胃得一個
幾時輪到美心

點解係自殺唔係掉轉

罷食不能與自殺相提並論。

罷食美心, 是制裁
罷給藍C家用,也是制裁

佢會再問第二題第三題 我識好多依種人 叻哥咁
佢地仲覺得自己問得好刁鑽 你最後一定無耐性

唔俾家用?

秒

樓主你有時間上網點解唔去驗下個腦先？搵間濕鳩快餐同自己屋企人類比？

點解點係殺左佢地而係自殺？

答佢 屋企人關我撚事呀

係我老母要自殺
知道佢係藍已經唔撚認佢

罷食會死人？

狗唔搭八
比喻不倫

今時今日仲咁撚認真答佢把撚，問撚完未